[鬼呀]林卓廷：我影咗相架啦！

死撚開啦鳩毛

屌你老母又開個POST , BLOCK

出面有其他POST討論緊仲開呢D POST有咩居心,
快撚D幫手推返721 D POST上黎啦

請起底，陳雲信徒又分化。負評，上一頁

唔認清d鬼，上街怎會安樂？on99

on9仔，一早就唔同路啦，熱血同陳雲都唔係維穩派，分咩化呀？
而且篤灰既係泛民，你有撚資格屌鳩人呀？過主啦港奸！

咪再聽D分化撚出林卓廷Post, 追究幾年前泛民做過D咩。
唔好聽咁講 佢地係政客! 做所有野都係為票, 覺得咁做會有人支持。
你試下邊個而家篤灰呀, 割蓆呀?
下場就係無票! 因為我地香港人5年後學識嘅就係團結!!!
擔心D咩呀? 定係想洗走721嘅Post? Thanks for remind la 分化撚.

香港人, 我地721見!

on9，一班人殺過你老婆，宜家又話幫你，你竟然唔駛佢地道歉認錯先？之後大條道理殺埋你啦，你咁既邏輯思維咪出黎害人呀大佬！
肯出黎既抗爭者只係唔知或者唔得閒諗，但唔代表佢地當以前冇事發生過，更唔會動不動就對某d人既一d忽然相對正常既行為就會當咗佢係英雄大吹特吹！